# Реализация функции ранжирования #
Составление релевантности документов по запросу. Есть несколько документов(пока в формате .txt). Надо ввести запрос, после этого вычисляется релевантность(score) каждого документа. 